詩就寢了，向各位請安。（限文言文交流）

吾稱為詩，詩今寢了。

吾欲擊汝肺

吾想跟汝老母敦倫

安詩，吾不懂文言文。
求汝賜我性交。

詩欲寢，然輾轉難眠
遂步至中庭，食椰賓兩件

干興抵事

……………
文言？

爾晝食為何？

詩昨夜與數十連登壯士同床共歡 未起

非吾早曾於床休憩

吾晝食番麵
眾人皆稱為「螺絲粉」

君子 文言有何不可？

為何言之傷人什矣

是 吾睹數升白濁於詩蜜穴湧出

余餐飯與雞翅也，復飯一巨蕉與熱朱古力。

瑁 吾家中庭微 欲食賓邏國椰賓 今 不去已！

望君曉人禽之別

望君明白人禽之別

人禽之別 君曉乎！？

君子食美，乃世間美食！

非也，飯與雞翅，吾母往日烹夜飯之餘也；余飢甚，是故烹熱朱與飯巨蕉也~

嚶！汝母愛之心切，何不吃余飯？吃後不飢，人生一樂也

貞婦愛色 納之以禮